有無人係屋企睡房內面噴油

之前試過去坊間時租制噴完，覺得幾正
宜家準備自己DIY個抽油箱係屋企噴油，想自己整返套得閒噴下
目前有堆Gaia油，有無Ching有類似經驗分享下屋企噴油／噴類似性質油既經驗

係睡房噴真水性油冇煩惱（vallejo, scale75,citadel)

我
睡房噴油性

師兄你有用抽油箱果啲?有咩設備?
同埋會唔會好大陣油味/溶劑味?

抽油箱一定係必需
同埋帶防毒面具 我有開埋空氣清新機
抽風我用緊模研能者
用過浩盛個D乾式抽風 唔多掂
依家呢個幾好 抽風夠勁 D油噴係水到 唔會周圍飛
係清理同換水麻煩 用完有得摺埋慳位
噴時真係無咩味

再唔明可以去隔離post問

隻模研能者咩價錢左右?
Google見幾個版本